呢條友話自己好靚仔大家點睇

呢條友好自戀, 又串柒柒, 大家覺得佢靚唔靚仔, 佢話自己好撚靚仔

樓下見俾下意見

小學雞係話你既

點解咁講

係人都知你借刀啦傻仔

重點係邊度

重點係佢又串又自戀以為自己溝死女

貼我出黎把撚?得罪你?

我點會po自己個樣咁白痴

佢條女幾正

冇證據就唔好亂講

貼埋你上黎對比下咪知lo

佢冇女

就係你呢種人搞臭曬個forum 乜春都放上黎
唔怪得咁多人都想番去高登

今日我地玩看圖講故事

你點止白痴
直程戇鳩添啦

上返香討同U汪啦垃圾MK
屌你老味

你邊撚個呀 我得撚罪你？ 張相3年前你拎番出黎講? 我話自己靚仔擺明係同frd講笑, 你郁啲放我上網做乜? 有咩事咪出黎講清楚, 你係咪牙雪個EX呀？

主角唔好嬲 撐你吖

樓主我屌你老母 死全家啦你

你俾綠帽我戴仲好講

牙雪好唔好屌

收嗲啦屌你老母

點解琴日個post會del撚左，快啲拉撚左呢個傻閪佢

我同牙雪岩岩開始戀情 暫時未發展到屌西階段 不過晚晚揸波啜lin 再彈下對陰唇仔我都好滿足

垃圾臭mk 乜都放上黎 污染哂

Kfc正定呀雪正

Show Blocked User - Kfc好撚正

大家齊齊block撚左佢

乜柒都post上嚟
死返你老母個閪到啦

係我唔忍 爆埋佢樣啦

利申:專業花生友

屌你老母做咩po我出泥
鬼唔知係你咩 以為唔係香港好安全？
我實係gp唱返你 因撚住

睇user名都知牙雪係死肥妹啦 仲問！！！？

小朋友齊打交.jpg

乜狗屎垃圾都 post
死返你個香討啦

好心呢d on9 po唔好比佢上到熱門啦連尼狗

以前識個阿雪幾靚

應該靚仔過大部分自稱普通樣既連登仔

屌 睇埋場戲先啦

LF2

我覺靚仔

做乜鳩 打交死埋一二邊啦

不如大家約出嚟

其實講真唔差

Lf2

垃圾借刀
收皮啦樓主